光時之後, 下個到連豬 ??

最大贏家

一隻豬都驚

正苦日日開新鋪

一隻一隻一隻全部都係象徵顛覆國家

連鼠連貓或成最大贏家

豬年過左成大半年，連牛都黎緊啦

連仔快啲整熊貓睇佢地點搞

幾時再有連鼠新 icon

呢個論壇勁撚到可以威脅到國家真係勁揪

連豬要變藍了

拉鳩埋佢

兩個數字都驚左31年 o拉
玻璃心 + 玻璃膽